在 “核心板详细原理图” 文件里面的原理图上有详细的接口说明。 

“ZB020底板源文件AD格式” 是我们AD格式的底板源文件，包含原理图和PCB。可以在此基础上直接修改成自己的应用板。

"核心板详细原理图"是核心板原理图。

如果要采用我们的板子，可以随时以获取技术支持。

针对要批量购买的顾客，也可以在设计原理图的时候随完毕之后发给我们检查，以保证一版成功。



“核心板详细原理图”  PDF格式的核心板原理图。

李工

电话，微信 ：18610721584 

